[28-06-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

Jermany

紐亞

D7PCBC

輸錢了

夜期反彈
日期再跌過

D7BC

bc菊友yau win

有冇入菊form

求入菊

我真係唔明佢果下走上去做乜

BCffl 個個都想俾佢入菊

係入佢個....菊......

DUCK 58.8趴

me 娜塔一樣

跌得好
可以開rb

無喇無喇

係咁升呀!

yau lamp......

磨到430

落去啦仲死撐

草蟲女打野好勁

有冇手足跟左5%收息精選

朝早harder than my 9....

939

而家上車仲有5%
6個鐘5%

收島楓小新清專精
但佢唔加禾

可能除淨前$6.9 都有

結價28399或以下，廟區辦喜事（好似係）

我再入呀
落啦

但升唔起呢.....不舉有什麼用

農行其實都唔錯

聯通is god

收島楓小新清話BC雷
所以唔加

仆你個街 升咩呀

彈完

今朝應該係轉倉.....

有冇傳...

琴晚友情人食飽飽

估唔到後追一樣得

幸福分享咩人都贏唔到最後都係要潘狗上...

就黎新一季跌返C JOE...有冇清一齊排

打過一場咋

唔係單排易上分啲咩
lol 係

隻野成日閃
咁樣彈甩黎贏 隻跳出香港應該好撚勁

好睇隊友 垃圾on9掛網數之不盡

傳太多智障

兩隻初出已經跟了 幸福分享高d..但之前用人走位都比較差 外加可能隻野谷草特強...

肉銀仲未止到血

台🐶太多智障

我玩lol 都好明白呢個道理

即係轉完下午會大升/跌

騎個個既問題

唉屌......今轉場夢發得唔夠大....有錢賺但策略上做錯哂....仲揀錯核心倉留貨底而家平唔L到倉.....

唔應該剩係開一個STRIKE.....應該開夠兩三個推上去......

係，除非磨

怪獸剋星.....仲係屎桌瘋............點買.....

一係大升 一係大跌 一係磨

多謝大戶
執骨

精算風暴 唔係雷西了

早場

AASTOCK D期指圖俾返個價擺上面得唔得呀.....

麻煩上返290 先

丫屌 平早左

船が夕焼けを渡るよ

悩みを持ち去るように

私はまだまだ頑張れる 消える波に語ろうか

CHING你似乎已經完全入哂局.....去睇live未.....

d 介面成日轉之後狂彈app
d api 又柒晒

潘揀大武士

計呢兩三個賽馬日咁揀馬法 佢頂唔頂得到尾真係個好問題......

唔係咁易㗎

等最後一日啦 劇本黎姐

聽講富屠個app幾全面.....有無清用過？

冇興趣睇毒撚show

只係覺得d歌 ge質數好正先入下局

尋晚潘狗話幸福分享係全晚唯一一隻好馬

佢好撚清醒架 揀錯馬次數少過雷西好撚多.....只係佢拉唔開雷西 多數都係因為方仔同佢今季真係麻麻地......

簡直廢到出汀

汁

冇位開

聯通真係g 黎

史昊洺表示「友情人」在港跑了多場都沒表現，自己都有失望，賽前和告東尼傾過，練馬師建議如果今場再跑得不好，會安排馬兒閹割。史昊銘幽默地表示「友情人」有靈性，不想被閹，所以乖乖跑得好，既然贏馬，考慮到牠有機會閹完不開心，故暫取消此計劃。史昊洺又謂今場遇快步速 ，有利牠後追，很開心馬兒交出頭馬。

真係有靈性 多謝佢.....

珍珠寶 餘皇 呢兩隻死野跑1000真係太撚短 特別係隻珍珠寶......跟到戶口都痛.....

一拳超人 HO GING

如果司科出一拳超人造型真係要重FOR

餘皇下季啦
蔡頭加大告
我一毫都冇比過佢

多謝LBJ...俾馬刺做主動了...

diu rb 跌咁多
做唔到實驗

咩情況

湖人急於求成 希望kawhi去 LBJ又去...簡單d講湖人急馬刺唔急...

rb 上返59.1樓上結ok?

4c always 重課

組返個廟隊衝3/5排

ironman出攻裝真係好勁

G持❗️

淨係搵到石頭人

YES...一拳秒後排

要出王劍先勁....

Kawhi個傷好擇洗喎

PLAY JOR 5場一拳暫時ALL WIN

用佢好過用鏝魚....

軍民歡 最驫 妙算達人 巡航導彈.......星期日呢幾隻睇落試正d......

有兩場對線獌魚去到中期出破陣已經打佢LMH

軍民歡睇有冇分頭先
肥鬼d野好難講

D對手水撚到仆街 步又都唔慌快 舊時呢D 3班長途衰衰地仲有隻非常堅搞屎棍....而家冇埋.......

280

如我愛多寫再多寫。至滿寫

rb

睇睇下原來幸福指數新力風仲未退役.....華恩庭都退左一排呢兩隻仲係度......

有冇傳

昨晚，7777杯開始了，睡覺前打了3石打到了1.6%，不意外的今天下班看了眼已經掉到5%了，不過對我個人沒差，反正17%內就好。
今天還發生了點事情，就是幫兩個朋友打到了10%，因為他們無論如何努力也打不進17%線（雖然這個分數最後未必保得住就是）
好吧我知道幫人打不是正確的行為，如果因為我導致某人最後變成17.1%，我先道個歉好了，這裡想要討論的是另一個問題：
PAD把暫時會絕版的寵，放入了挑戰杯，而且，注定了有83%的玩家會拿不到......
我覺得從運營手法來說，這是個很弱智的行為，甚至比白蛇挑戰還要惡劣的行為

白蛇挑戰最終層，你可以每一層都截圖發到巴哈，等大佬們幫你規劃路線，然後用模擬器模擬個100次，再慢慢轉。
最重要的是，白蛇，是理論上每個人都拿得到的
雖然最終迫於炎上，導致而白蛇二次活動，但只能說運營活該策劃了個蠢活動，活該被炎上

而這次的挑戰杯，直接把“目前絕版”的寵，變成了注定有83%的玩家會拿不到的情況，我覺得，當活動結束之後，那83%的玩家之中，只要一部分人在炎上，這把火只會燒的比白蛇還要旺。

對於大多數鹹魚玩家而言，如果是非金龍寵，那麼還是會嘗試一下去取得的，然而這次直接變成了“名額有限”的方式，就如我其中一個朋友那樣，他是一定要開全圖鑑的，所有的聯動和本家金龍，全部課好課滿，然而目前為止，RK也才不到600，用他的說法：我已經花錢抽蛋了，為什麼還要花費精力玩遊戲......（這種人真的有，而且可能還不少
不過他的技術確實不怎樣，即使配一隊2風神暗央，他也能在21翻車的那種。這次如果不是走投無路也不會求到我身上吧（笑

最後，關於新寵是否會絕版的問題，答案一定是 不會。也許7月獎勵就是這個，也許會下放mp商店，也許會復刻挑戰塔，但無論如何，一定不會絕版。
但明明是一個不會絕版的東西，官方卻造成了注定部分人會拿不到的假象，而引起了部分人不滿，這只能說，在山本走了之後，設計出這種蠢活動的運營，還是沒有腦子

請教大家 1038 長線 點睇
請緊5年起

都唔係呢個位買喇

睇黎準備接貨

地慘股

叫我點股呀

4c 日日課金都課到手軟

呢d股好似無圖睇
要搵底好似係$47

爺西世界第一

2333.............................太撚神..........

痴撚線

gap dou let other hum lun

殊......no say 谷料....

282 reached

all ching ffl

EAT TWO HAND OLD MAC

EAT LESS D D LET ME EAT THIRD HAND

FOURTH HAND OK?

一個餐分俾全廟食

5餅二魚D FD

全廟人型蜈蚣is ok，可以一餐齊齊share

pass 俾4清

我都係諗到食完扣喉....ching你諗到人型蜈蚣

Pass 比BC

all pass to BC

無限粟米湯

永續m記

1919果d 19期權真係玩得到......D盤簡直on9...

早排見到....忍唔撚住笑左出聲......

dog shit pattern

有咩可能收陽呀....

rb 比啲力
收59.1樓上

勁

big wu 真係 play all..

梳 下面harder than my 9....

無端端俾人負評

then when will be soft ar

待吾破處時......

25小時5%收息精選
6小時5%收息精選
收錢

lin剃大爆發

foresee兄

升！

天日結完+long weekend

let other hum lun keep safe

take a rest keep safe

yes ... 應該悶到訓著

YOU GO PLAY JK LA....

me see big sing...

你地全職唔會好辛苦?
我望左兩日個人就虛脫

每日收市打後隨時訓得著......需要多D出街走動......個腦間唔中需要橙汁葡萄適幫拖.......

悶市好D 悶屎睇動畫 肝EVENT.......

一路睇動畫打手機聽財經上連登....

多數收市之後會忍唔住去DOWN D野睇 跟住開始傷身.....特別裝左300MB光纖之後傷身次數多左......

苦巴都係全職炒？

淨係打傳都無時間睇市.......

mo...... 五半ok.......

跟BC搵食law

苦清不如去做證劵行經紀順便可以慳埋佣金

bc 要有cup數既lui lui 架

街場遇到送頭嘴炮台🐶...ME用實力凱瑞...

4清好雷

梳...最關鍵嗰時過緊紅隧

本身都俾對面司科壓住
我十二殺都無用

隻超人做乜9

你睇對線條渠頭咩經濟SIN...佢JOIN都未滿

要考1789..

有bba淨係要考1
不過要死背

個個都全職炒家

我最想做346嘅producer...

LMHY

我考果陣都要9舊水 難記到仆街

N年前考左諗住搵銀行工 結果用唔著

我嗰陣靠youtube條片教一教 最後pass咗 好有用但而家remove咗

個個金融才俊

LEE DOU D 清 HO GING

垃圾科非專業 0金融知識

you all win dou let other hum lun...
only me help other........

有頭髮邊個想做BC

lmhy

個個都賺到唔駛返工

羨慕各位唔洗返工

KS 係咪賺到ff上水恥笑

no la
你就fat fat

彈唔起

同事: 個客唔交野 我大聲左少少 唔好意思羅
汁: 你都唔係叫個客番去睇公司法咁寸下話? 我知德國累你輸錢心情唔好 但都唔好得罪個客丫
同事: 你又知我輸左成皮?
汁: 你知唔知你今朝幾大聲?

all on 9 ga....

建行穿7蚊